“唔割蓆唔分化” 呢句說話將會害死整個運動

呢六個字搞到叫前線走嘅人就變成“鬼”

真正起前線做"鬼"嗰啲咪返去狗屋做英雄囉

大哥醒下啦！！！！ 勇武派冇幾多人淨低㗎咋

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

不分化 不割席 不被捕

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

前面有班已經忘記咗最後面嗰三個字“不被捕”

不被補！

有警犬混入前線叫人唔好撤已經死得啦

唔洗好鬼，淨係叫你守多陣，唔好走

咁已經中晒計！

加上今時今日前線越黎越少，有啲人現場氣氛叫大家一齊留，你實不知不覺咁留耐左，其實任何被捕機會都唔好俾警犬！

be water 係警察一擺好陣，放第一粒催淚彈就要全散！

根本就71嗰晚入去垃圾局同埋頭先紅隧嘅玩法已經係完美示範

自推上返水！

今晚機場係唔係講中咗？

堅持唔割蓆只係變成同温層，同黑警的情況一樣

係捉咗個大陸佬有件 l love 警察tee
人地冇犯法? 圍佢有冇問題？仲要用索帶🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂

有冇人當場報警處理？冇就係私刑

又推

10

push

讚！